屌你老母香港寬頻對新客就係呢係路，對舊客就一舊屎咁

屌你老母，頭先有條女打電話嚟叫我續約，offer $148 蚊俾我一個月，屌你老母佢話畀mytv super 比我。我話唔撚要，佢話你要唔要都係呢個價 。

我屌你老母啦，我唔撚睇tvb，唔撚要個盒子，咁你咪平啲月費俾我囉，屌你老母又唔撚知點解佢死都唔減 。新客呢就畀到11x一個月，對用咗咁多年嘅舊客就don't give a shit。我屌你老母啊HKBN

和記咪一樣 個機頂盒收wifi 廢到死屋企人連個幾個入個router 即刻lag

agger